警犬開始肆無忌憚嘅原因！！！

警犬由一開始嘅毅進仔變到而家魔警，我哋回想下第一次大型示威到而家嘅轉變，班警察而家已經變到極具攻擊性，主動攻擊市民，乃至記者同議員
班畜牲而家已經唔驚任何嘢，紀律、法律、警隊聲譽，甚至獨立委員會，已經完全唔在乎，係因為四個字：法不責眾
佢哋想重演1977警廉衝突，以武裝部隊嘅影響力給予壓力當局對佢哋特赦
所以佢哋而家已經從制度嘅籠子走咗出黎，已經冇嘢控制到佢哋，只要唔殺人，喺未來開始追究嘅時候根本唔驚，
而唔驚嘅基礎係全部人都有犯錯
所以，各位黎緊一定要保護好自己！！！！！！！！！！
香港警察已經失控！！！！！！！！！
呢招實在高明，一定有高層授權，好可能就係未來狗王，只要佢今次係成功嘅話，喺佢任期之內係冇人可以壓制佢，香港警權會無限膨脹！！！！
各位，諗諗辦法！！！！！！！！！

推

我哋一定要箝制警察勢力膨脹！！！！

印度女仔教你防衛術

根撚本而家就係軍政府 淋奠都理唔撚到個種

因為冇人還拖

冇錯，根本就有人借呢件事鋪路，開始權力鬥爭

控制到？ 淋病講明唔出賣 即係任佢班仆街黎 有人死都唔會care

【拆局】抗爭陷入死循環

真 班狗都be water左 一個打人就話要查
而家個個都打人 查？查你老母
就好似我地個個著黑衫cover勇武咁
下次唔該你勇唔勇武都帶好防具
最簡單就水樽四個包住手臂用膠紙痴好
班撚樣無性唔會打你一棍就停
出得嚟都要有心理準備

還拖都會係我哋蝕，一來裝備不足，而來更加可以打你，只要有一啖氣淨都唔驚

咁你咪企係度比佢打囉
我會選擇還拖

拖可以還，但一定要喺對自己有利嘅環境下，唔好期望佢哋班畜牲會同你講理性

冇錯，呢場仗會越黎越難打

已經變左軍政府

未完全變晒，但開始無視法律，係一個好危險嘅信號

//狂犬症病毒在中樞神經內大量繁殖，造成破壞，已經沒有治療的可能。原先各種症狀轉趨強烈、明顯，且出現嚴重痙攣。患者開始精神錯亂而出現幻覺、譫妄、幻聽等等症狀...由於腦部已受侵襲，各項認知功能開始退化，會突然出現衝動的失控場面如發狂大吼、自殘等行為//

我哋要紀錄低每一個犯罪警犬，唔可以放過佢哋

有point

我覺得原因好簡單，欺善怕惡，加上打完人無後果
市民又唔係點還手，佢自自然然打上癮架啦

佢試下打一棍，畀人還拖三四棍，想打都淆底啦

由今日開始唔好再信任何黑警 鐘意玩牆既唔該保護自己唔好再諗和埋非有用 自己行使公民權利制服施暴者

岩

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

如果有一日，二哥做到一哥，就係警隊最黑暗嘅一日！

鄧炳強下台！

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

每次遊行有好多青春無敵的絲打
好驚佢地會成為黑警肉便器

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

一定要成立民防隊

全部同我入黎！教你下一步點做

一定要設立民防隊
取替叛變嘅香港警隊

過左成個月都冇一個差佬俾人告
咁多片咁人證都搵唔到一個黎告

唔洗付任何法律責任
梗係瘋狂咁打啦

[正式呼籲]一 定 要 成 立 民 防 隊

林奠放權想班狗打到你地驚
暴力完場

唔好放棄呀各位

我無野講

點解冇人用墨汁寫大字，合法又有文化......